急！啱啱約咗個台妹入赤柱，有咩要準備？

咁嘅，尋晚上網識咗個台妹，佢話聽日返台灣，但係今日又唔知有咩做啊 ，咁佢叫我今日陪佢入赤柱。咁反正我有冇咩做我就答佢好，但係心情就好似小鹿亂撞 ，約咗晏晝兩點去香港站等。但係我唔知要準備啲咩？求各位幫手

套

錢

帶佢去埋蒲台島定居

無相片點討論

無圖

Live咗

圖呢

有

點識

有少量金錢

偉哥

上網。。。

我本身勁

應該唔係騙案

錦上添花呀巴打

食得

台妹已經on9
通常識上網啲台妹更on9

請準備笑話三個，套三個

咩網

保險

不了

點上網識又唔講

出到黎你仲覺得佢正先講
張相photoshop 到咁

套3個，同少量現金，同記得指片，上到庭可保平安

就得係有cctv既地方同佢打車輪拖手仔

你點知佢真係女？

999啦重問

定時check連登熱門果度有冇釣厹嘅post

google下張圖先

希望唔係肥婆食牛腩

女女女佢，跟手自己入埋去坐，慳番立稅人d錢

利申up:尻up

搭車嗰陣一嘢咀埋去

套 錢 玩具 紙巾

雞

大量金錢 套 偉哥

食個午餐先

識佢 個嘴係孖潤腸

唔好為左個閪放棄你既審美觀

點數卡is a must!!!

無所謂啦屌

條女

真係為咗屌閪？蒙面入閘囉

留名等結果

條撚準備

要唔要保鑣

準備橙色褲一條

幫樓主整合

套 3個
現金 少量
點數卡 數張
偉哥 1粒
手機(有自拍功能) 1部
口罩 1個 (罩住條孖潤腸)

事後記得準備包膠

唔好汁番揀

記得直播

高汁會然

美極

褲

學到野了

想講外套，
點知入到黎個個都話 套！

入左赤柱未？

洗定8月15入赤柱啦

點解要點數卡

騙徒手法層出不窮

????

搖撚準備

好失望

今晚有整合 宜家出赤柱 去食飯

留名

你個名

LM

希望樓主唔洗係赤柱過年

Lm待笑

留名睇變hehe

大家放心 多圖 冇hehe 冇甜

留名睇野

P到咁都仲咁醜樣

出到黎俾人老笠

No photo how to talk

準備千三蚊
上星期第一次約網友出街，佢話無千三蚊MYcard 出唔到街

但佢係我到左先講
頭也不回咁走

上水未

今晚？

洗唔洗入到深山？

留名跟進

lm等包膠

留名等賽後報告

入台證

lm

洗定個屎忽

冇圖囉，望咩姐,望

識佢, 偽娘黎, 出名鍾意啜j, 所以遮住個嘴

賽後檢討未

Sorry 全日都同佢一齊，依家啱啱送走佢 開始要打文啦

坐幾耐

快

要溝都溝個正d架啦
台灣咁多靚女

本人打字慢，文筆 唔好見怪
咁大家都知個前因啦咁我唔多講
直至去到今日12點半開始。
佢響今日12點半send左信息比我，話啱啱起身，但係呢佢話想自己去一去黃大仙行下， 佢呢本身住喺旺角旅館

咁過咗半個鐘之後啦，佢同我講話黃大仙冇野行
返去退房直接來香港站check-in。話想早啲見我喎 。真係鬼馬

大概一點半左右啦，佢叫我過嚟中環站幫佢拎行李，佢話行李好重 有成二十幾kg。我心諗重條毛咩

咁我又灣仔站搭車過去中環 期間佢send左三張相俾我
第一張相係佢嘅位置
第二張相係佢今日着嘅杉
第三張相係佢行李喼嘅樣

冇鼻樑

圖呢屌你

屌左未啊，答左先

btw，咩app

Live

點數卡

咁我見到第二張相已經開始狗衝啦
我見到扶手電梯好撚多人，我唔理啦 ，我行樓梯
上到去逐個逐個地鐵站嘅長凳搵，我見到第一張相嘅阿叔啦 我好撚興奮
因為我心諗今日有得屌台妹！！！！！！！！
我心裏面不停咁樣多謝上帝

Skout

等比人呃

樓主咁講得 即係豬閪黎

Lm

留名待笑

LIVE !

成班人 條撚準備 緊
仲唔快

準備定你自己條赤柱

豬閪

加速

好緊張

白白淨
無性病

識咗件台妹

就梗係入台證啦大佬

褲已除……

LMLMLMLMLMLM
係咪已經墜機

she原來是個boy

急急如律令

瞄撚準

一去到 蘭茜黎既喂！

快撚啲啦

一hi到下面

屌！有撚嘅！

我見到個台妹啦
我屌！！！！！！！！！
貨不對icon
又話18歲？ 點解好似30歲咁吖？
我要台妹吖！唔係台媽吖

算！我諗肥咗少少姐 熄咗燈應該差唔多到，係咁不停咁樣催眠自己。
佢笑笑口咁我講 啊！你來啦😊
我回過神過來，答佢對吖，我的普通話比較爛，你不要介意啊
佢話 不要緊吖，說英文也可以吖🤗
我心諗我英文仲差喎
我答佢好的好的
就係咁 我不停咁同佢講啲廢話
唔經唔覺已經由中環行到去香港站

我問佢做咩唔搭機場巴士呀？平啲喎
佢話如果搭機場巴士就冇得響香港站check in
同埋佢話唔識點樣搭公車🤷🏻‍♀️🤦🏻‍♂️
所以佢好無奈咁樣俾咗＄100港鐵
之後就入咗去寄艙啦

佢出返嚟，就講我們出發吧 赤柱搭船去吧
搭船？
我同佢講搭船入唔到去喎
佢就好天真咁問我 點解長洲要搭船？ 赤柱就唔使？
我show張地圖俾去睇
佢就O晒嘴咁講 糟糕了，我好像把八達通掉在check-in的地方
嘅時候地鐵站職員已經跑出來
小姐你好似跌咗張八達通喎
她說是是是是些些你😅
我心諗呢個台妹都幾得意喎

跟住呢

快啦

live

互射約多次

lived

30歲？有無正面圖？

對唔治！ 我好似講到一嚿嚿九 希望大家唔好見怪
我的屎忽已經準備好俾大家任屌

Live lm

有啊等等啦，跟住啲文就會出嚟

唔好講廢話，快撚啲出文

咩app識

睇圖就知伏

留左名先

快啲啦師傅，好心急呀

Live😂😂

正評左
唔該快手

你search新北市嘅新聞做吓功課先

認真個台妹好似我間u既同學
利申：台灣讀

想知樓主咩樣？形容下

Hidden Camera
小心屈你強姦佢要俾錢

佢個眼袋都可以幫你打飛機啦，陰功

快撚d出喇

文呢屌你

試過有大波台妹約，不過唔敢出，驚仙人跳

都講左俾你聽唔好抱太大期望架啦

到底有乜屌到

冇

用咩app識？

上面咪講左

屌快手啦

負評開始上升

文呢?

皮已正 快d出文呀

樓主試下出文出快啲

佢拎返張八達通之後
我哋行出咗IFC

其實我一早做好資料知道邊度有得搭車去赤柱，就好型咁樣帶佢去
上咗巴士我問佢你洗唔洗坐上層吖
她說要吖要坐車頭的😘
我說當然冇問題啦
等左一陣就開車啦

咁我記得車上面都係講啲廢話，得幾樣我係有啲印象。

第一就係她問我哋香港人點解不會跟司機打招呼
我都唔知點樣答佢 而家諗返其實我哋香港人真係幾無禮貌，大家成日都西口西面 ，點解唔可以好似台灣咁有人情味，係咪大家一都記信呢個社會都係只係靠快， 最緊要最快賺到錢。其他禮貌通通都唔重要？睇人仆街最開心？

第二就係佢淨係咗＄1000響香港玩咗五日，不過餐餐都食M記。佢話想體驗下香港人嘅生活。我心諗原來全世界都知香港人真係好撚慘，個個都係窮撚。 大家都係日日食埋啲垃圾食物苟且過生活

就係咁我哋已經去到赤柱

我想沖個涼先。。15分鐘後再開始？ 大家唔好怪我
因為我同佢都玩左半個港島

快d喇屌

留圖先走

屌閪未啫

屌你 出到圖未

係咪你同佢講吖？而家個台妹問我做咩事？

圖都無你仲敢去沖涼？

Send哂圖出黎打文好嗎

Send哂先打文*

我有啲驚喎，個台妹已經知道咗

台妹問你咩 不如send對話睇

相呢屌

點都俾圖黎睇下先

cls 有厹篤灰？

邊個正義撚

伏味濃

驚乜春？你準備嫁過去咩？

咪扮哂野唔繼續呀巴打

你睇撚住呀，佢來自新北市既話你就碌柒喇

戴撚哂頭盔 一陣又乜撚都無
又話會有圖

一陣放飛機就笑了

一定好大波 記得搞大佢個肚

其實係台灣 M記係高級野食黎
戈邊食個飯都唔洗30
所以好正常

利申 讀台灣

Lm 追到live

體驗香港應該食茶記 燒味飯 腩河啦

邊個咁仆街？

你哋叫我點寫落去？

你仲夠膽post

咁快知

此post已完

佢睇唔明口語，唔緊要

尾已爛

抵死
BTW搵到佢SKOUT, 但唔係我SEND

我？肥矮毒柒囉
但係我覺得自己好靚仔

邊個咁仆街 阻住我地睇故

屌，篤灰狗死全家，想睇真樣呀

邊條on9

諗住分享故仔比你哋，估唔到有個on9仔。我都唔知點樣可以繼續寫落去 你哋開心啦

屌你老母，臨到戲肉先搞啲咁既野，屌你咩

邊撚個正義撚呀，咁正義去幫人買廁紙啦

有無甜先

咁我淨係講我嘅經歷算啦。無圖架啦
怪就怪嗰個on9仔啦

完
連登同高登最大唔同嘅地方呢到係太多小學雞
仲細咩屌你老母 阻撚住哂

連佢fb都冇加
不過真人係靚女好瘦 同張icon好似

樓豬好慘

支持樓豬繼續寫

報串撚遲早死

有人話得佢聽，咁自然有人會翻譯俾佢聽內容
Btw ＂Bella嘸蝦米代誌，免驚＂

遮乜鬼樣
明明post左張相出黎

橫掂佢都知 不如問下個台妹邊條撚樣爆鳩你大獲
咁我地就識做

有道理

無扑到唔怕講啦 溝女姐

邊條友督灰

Btw
Hello Bella
樓主是好人，不要對他生氣
他都只是說說和大家分享，香港人要認識台灣人不容易😅

邊個爆咁撚on9呀

屌你老母報串狗 祝你聽日就壞電話 以後買一部壞一部 整返好都比人偷 再祝你部電腦一世開唔撚到機 開到都壞keyboard 整好keyboard又唔見滑鼠 搵返滑鼠再燒左個mon 一世咪撚掂電器 電撚死你條仆街

去到赤柱，她跟我說，她要繼續吃麥當勞
我說好囉，她說你幫我用廣東話嗌餐吧，她說要那個那個那個
然後問我麥當勞有紅茶飲嗎？😆
我答沒有，只有正常可樂和無糖可樂
她說好吧！我要可樂就好了
然後我就幫佢餐了

她說其實麥當勞在台灣也很貴喎
在台灣10塊錢港幣就可以吃到一大碗麵了，而且還是無限添麵的
真心我覺得要老左一定去台灣退休，不過提前我冇因為響香港工作而猝死 。

食完麥當勞
我哋出去赤柱行吓，其實真心真係冇咩行，都係睇吓海景，所以我哋去咗赤柱碼頭到坐左半個鐘， 真心其實都幾靚架
我不停咁樣望住個天喺度諗 究竟邊個仆街仔要講比個台妹聽。搞到我都唔想寫落去

屌

報串個位正一戇鳩仔

轉撚哂style 喎樓主

下面果兩張相係我偷拍一對情侶，我響度諗點解人哋有女攬，我就俾人報串

梗係啦大佬，點樣有心情繼續寫

同台妹講話好難得遇到有台灣女仔一齊出街，純粹同朋友分享下姐

不過之後無得寫到咁露骨就真

多謝篤灰狗

屌 邊撚正義撚呀
正仆街黎

屌寫就寫啦，

屌 正仆街

一開始覺得個女仔唔算特別靚。但係去到後尾去一齊玩其實都幾開心。但係我真係諗唔到點樣寫落去。 我覺得而家自己已經完全俾人討厭咗。我仲諗住下次去台灣搵返佢。但係而家乜都無晒啦。第一次約台妹 係人生中一個好難得嘅經歷架
就係因為你已經抹煞晒 我係個台妹心裏面嘅位置
表情符號都唔撚想打

致：台妹
樓主其實是一位很出色的作家
我們都是他的粉絲
但你一來了 樓主的文筆都不一樣了
讓我們小粉絲很心疼
請問你可以刪了這個網頁
再去吃個面線然後去睡一睡嗎？

完了

樓主好似冇講過咩衰野

仲兜到

報串狗正仆街

阻人扑野 燒春袋架

繼續啦 咪理啲小學雞

笑左

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅 你老母on9仔報串厹

篤佢個條仆街唔知講左咩呢
條撚樣幾撚時死啊

樓主好慘

扑你老母

明明有個高質post咁就無咗 正仆街

祝報串狗 一世孤獨 無女/仔要

你擺得出黎預左啦
你自己都一心諗住屌台妹玩完就算
依家潛哂船

樓主唔洗sad去到台灣就自然識到架啦

而家個台妹點？ 係咪嬲左樓主？

係咪岩岩話係同學個個

她說我很白目，我都唔知點應佢？

邊撚個報串狗仆街

邊個咁撚賤格 搵佢出黎😡

根據我有限認識，台妹話白目仲未算好差
On9仔啫

Btw本來入嚟花生 報串死全家

你話香港文化黎 大家都愛上論壇

緊係吹到好亂小鹿亂撞 要問下巴打意見 睇下點氹佢開心 第一日溝女？

利申 A0

我影咗好多相架放一張背影佢應該唔會怪我
證明其實我冇打算呃你哋

係呀唔算最差
三小＞智障＞機車＞白目＞有病＞笨蛋

但佢上面話人三張野 點吹

你死啦，話人地30歲，係人都嬲豬啦。
BTW, 唔似30wor, 算後生

騙財 騙色. 不過你比佢騙

台妹唔識口語掛

呢啲第一印象嘅嘢。。。

點解有d伏味

上面有條友已經講埋30歲

條報串狗可能講埋啦

算啦不如轉做問答啦 圖就一定冇架啦 不過我可以解答你的問題

87樓主 把我放上討論區幹嘛啦 你有病喔?

呢位兄台假咗啲喎

tg 俾圖

加密

開tg group 講埋個故

都話冇圖囉 佢都唔俾我繼續擺啦

報串狗 死全家

你個名總結咗個故

telegram啊

你地加我。

條女仲講咗啲咩

我冇覆

Rubbish on9仔
屌那星我好想睇台妹究竟點生活

垃圾篤灰狗

致台妹：
這裡的人一聽到台妹就會色心起
因為台妹美豔動人是出了名的
樓主不過是借此為餌吸引觀眾看一個台灣女生來港的遊記
並不是有意想四處張揚你色色的照片
請原諒樓主，讓這美好的台港友誼延續下去
謝謝

台妹
安安，樓主只是分享一下，不要怪他哦～
香港的男生都很喜歡台灣女生，所以才會跟我們分享他的經歷和心情喲～

屌邊個on9仔

Btw加密有冇得諗

篤灰狗含柒啦

其實台灣女仔好似唔鍾意人叫佢台妹

台妹呢個稱呼 喺台灣好似等於香港話人港女咁 個台灣女仔會唔會諗多咗㗎

屌你老母正義撚

樓上啲巴打仲係咁叫人台妹
同叫人港女、mk妹一樣 好似係

sorry囉

想輕輕鬆鬆睇個故都唔得

樓主冇撚用 屌左未？

篤灰狗含家剷啦
BTW樓豬話人似30又話唔靚
佢實嬲死你

連登真係好低質

好撚多小學雞
但樓主放你自己tg出黎 咁同係度講有咩分別
加密啦

屌次次都有人篤灰

下次呢D一撚定要遮名報串狗食屎啦

做乜撚事 個gp冇左？

篤灰死全家 阻鳩住曬睇故 屌你老母

屌你老母等撚咗成日邊條冚家產報串

咩料。。。冇左個gp

屌你老母臭化閪 你估世界真係好撚大呀
睇就睇啦 仲要問番人
係咪弱撚智架屌 屌你老母連登特撚別多弱智兒童
死番去高登啦on9仔

死返高登啦
諗起之前有個post講鬼佬食人
點知俾條小學雞懶醒咁報串 一下就無野玩

一定係自稱台妹同學個條撚樣篤灰啦
屌佢老母

戈你老母

可憐的樓主
更可憐的，就係留名既大家

準備比人被影相上連登

屌你咁都有得笑

唉，台妹好撚正

屌你老母萬有引力篤灰狗

樓主好慘。。

主動哄番人先啦，話其實只係想分享下俾網民聽，等佢地葡萄下。認下衰仔，話好珍惜你呢個朋友

致台灣女生bella

樓主是有點白吃 不過他為人很好 這裡很多都崇台的 有民主有禮貌 也不太計較 來跟樓主和好吧 樓主也想去台灣找你玩啊 如果下一次再來 我跟樓主一齊出來吧

屌你老母篤灰狗

舊嘅唔去，新嘅唔嚟…

樓主當吸收經驗，再向台妺（下一個）進發把啦

最後點？

篤灰狗仆街死啦
燒春袋呀屌你老母!

篤灰撚死全家

台妹黎講都算樣衰

祝報串狗過唔到年

邊個仆街做25仔 你老母俾狗屌

我睇報串果條友想狗衝佢，扮正義搏人第一印象既狗公

你一鳩就拖佢手行
無fing甩你就帶佢去扑野啦

建議樓主繼續寫故，唔好太甜就得，
據本人經驗台妹話你白目唔緊要，其實台妹好玩得，
台妹玩論壇ptt仲痴線過連登仔，
繼續寫故有坐引起佢興趣，樓主加油！

利申：住過台灣6年，媾過台妹

住咗6年 有冇食過先

係哪，佢咪淨係媾過囉

兩點喇喎

篤灰狗爛奔周
懶正義狗公

邊撚個正義撚 白撚痴

唔睇文啦
樓主搵條篤灰狗出黎先啦

^ #183

篤灰狗死全家

一齊屌死個on9仔

另外出post放相啦屌

去旅行都識到台妹有得屌埋啦如果係靚仔

篤灰撚生仔冇屎忽

好撚好玩咩

爆嗰個正一仆杏加橙！